［緊急］有個唔識嘅人分享咗佢個定位俾我

[url][/url]

有冇人試過？
頭先冇人理，所以開多次

有冇附近巴絲可以睇吓

推啊

樓主可以send 個iMessage 畀佢試下

救人

推

有冇巴絲試過

Yahoo

有冇巴絲喺附近

可以睇吓

我喺大東北

Push

問下佢咩事

順利狗宿?

Send咗個message俾佢，但冇覆

LM

順利狗宿來

推到附近巴絲睇到

可能係你啲朋友，唔用電話號碼登記，但用左電郵，而你又無save 佢電郵

我個年代冇人用yahoo

問咗，冇覆

ig 有個一樣username嘅 account

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國

[希望大家正視] 香港獨立國旗問題

幾靚仔

背包客棧有個同名ac
介紹寫90後男生

公務員想講少少嘢

個位差好遠 不過在gps誤差入面 750公尺

除非紀律部隊宿舍入面收gps唔太好，又或者有干擾

唔係我認為可能性不大

中国

連登神探又出動

[url][/url]
頭先跳咗一吓去其他地方
但又去返呢到

去救人

拉 PR Post

Ok!

永遠有大事發生果陣都會有依啲神探po

中國香港特別行政區

留名

你咩意思，我都係擔心啫...
你覺得係pr開post嘅話咁你又唔用不推文

本身想叫你報狗
但你又開埋post
有伏狗中 有事狗都要救
但你開晒post就咪啦

push

Up

Google 到
唔知係咪同一個人嚟

WeChat

PR曱甴

[url][/url]

應該冇事

FC圖呢

524 CWB Sogo大減價！周末好去處！

咁岩岩姐係咩事

暫時無事即係頭先有事？

個個post都見到你救人 又手足 真係好撚有心喎

咁即係有事

叫佢send 正常相

暫時無事 啫係有機會有事？

佢無事，應該係唔小心hi到個掣
岩岩瞓緊覺睇唔到，所以無覆到
唔好意思要大家擔心

利申 佢朋友

勁撚似有事喎

佢講到咁
我都唔敢追問落去

救手足

佢好似特登用d連登字咁唔似本人喎

1）佢真係冇事啦
2）佢出咗事，比人盜用覆你
3）樓主出事，已經比人知你係邊個，用呢個account講過咩

勁鬼

好心寒

叫佢send圖啦

係

PIN啦

暫時冇事？
未有事？
用字好奇怪。。。留意多陣

咁係真無事定點

啲用字咁奇怪...

安泰邨？

即係樓主即將有事

我覺得...係有事
咩叫我未有事？ 同埋點解要講sms係真？ 都冇話佢sms假